點睇巫啟賢信咗耶穌就一帆風順？

之前頭頭碰著黑

來到北京發展的巫啟賢，雖然有很多人曾經向他傳過福音，但是都被他拒絕了。2007年他的小女兒樂樂的一次生病，在醫院檢查找不到任何病因的情況下，他認識了一位有禱告醫治恩賜的朋友，為了女兒巫啟賢做了第一次禱告。

奇妙的是，與此同時，在臺灣教會的很多弟兄姐妹也到了巫啟賢在臺北的家中為他女兒禱告。幾天後，樂樂恢復了正常。巫啟賢的妻子帶著樂樂回醫院檢查的時候，醫生再次不能說出所以然來。

經歷奇妙恩典後，巫啟賢的妻子在兩個禮拜內受洗信主，並且給了啟賢一本聖經。開始讀聖經後的巫啟賢再次經歷神奇妙的帶領，一天晚上睡覺時，他感受到有人在自己的床上跳動，整張床在顫動，他首先用以前曾經學過的一些佛教的咒語來抵抗這些“邪靈”，後來再次拿起聖經來讀時，一節經文進入他的心裏“信主以前必有魔鬼來誘惑”，經過禱告和苦思冥想後巫啟賢頓悟，原來這是魔鬼的誘惑。之後他馬上決定受洗，成為一名基督徒。

信主5年來，他到處為主做見證，並且還說“以後，世俗的歌曲我會唱得越來越少，福音的歌曲我會唱得越來越多。”

主能夠

副作用係認唔到李克勤

有時唔到你唔信主既偉大

因為知道虛偽的真諦

夠膽你係大陸叫人信耶穌

主能夠，我知祂能夠